有冇人試過去新高登執2手料砌機

CPU
底板
顯示卡
RAM
HDD／SSD
火牛
機箱
乜撚都有，仲要勁撚平
但係唔夠膽用

會唔會較食電？

唔會啦

係驚壞左要走黎走去啫，呢啲時間成本同燥狂，我買新既算

買番黎機都開唔撚到就濕滯

新高登好貴

重點

都唔知點跟邊舊壞了

某D鋪收買配件就壓價，然後真正高價賣出
買黃金、高登鋪新款配件，只係比上代二手配件貴少少。

大把窮人機構去入貨

專幫襯一間，買過火牛，底版，CPU 未出過事。

跟住賣返出去 ？

某區議員

有得做喎